香港人打機最低質素

集所有缺點於一身 玩親乜野game都係咁 不論PC 手機 PS

自私
特別係玩團體game 自己肥最緊要 懶理其他人
抱著槍打出頭烏既心態
當有人需要某樣野個陣 即刻扮死狗 無喎 你睇我唔到
打副本拎獎勵最常見 執輸行頭 慘過敗家

自大/懶係高人一等/死剩把口/串嘴
嬴=>嬴佢+佢最勁
輸=>搬現實黎講 錢學歷地區等等 繼而話你打機嬴左咁又點 正宗仆街都要拿番扎沙先
輸個方面我真係見識過架
玩黑沙 唔係對方公會嘈自己公會 而係自己公會籠裡雞作反 我係隔離食花生
睇佢地嘈交真係好好笑 大家都係搵萬幾蚊
有條友俾人屌公會戰唔合作 係度玩其他game 就唔鋸話人多時間死廢青
跟著就係一輪小學雞罵戰

小圈子
依D唔使多講 大家都遇唔少
圍爐取暖 插旗屌人就至叻
我係黑沙個公會由岩岩開做左好耐花生友到依家
見證住依個公會 小圈子左幾耐 屌走左幾多人玩鳩過幾多人
個公會頻同tg group耐唔耐就有花生食
成班男人老狗 要好似d八婆咁玩排擠玩分化 真係好樣衰
不過依家少左人玩無咁多花生食lu 類似情況比比皆是

其實真係唔明依家香港D風氣點解會咁
讀書勁又話讀死書 出到黎咪搵得萬幾蚊 運動叻又話搵唔到食
學較為冷門既野 又話標奇立異
即係當有人精通於一樣野既時候 隔離既人就會酸言酸語咁單單打打
大家打機求開心 係都要扯去現實黎講 但係查實自己現實又唔係有料

你當韓國死架?

咪係 泡菜先最自大

咁屎鬥屎法有咩好自滿

樓主打個機都咁大怨氣

因為網絡入面做仆街冇乜代價

香港人最鍾意屌香港人

覺得佢講得幾岩
充份體現出香港人無論現實定虛擬都係憎人富貴嫌人貧既特點

香港>韓國>台狗

起左樓主底,發覺佢捱到今時今日仲生存緊好勁

香港人最鍾意屌自己友架啦

因為屌人果個可以排除咗自己，呢樣香港好多人都好叻，就好似講咩政治果時就出嚟抽水話聽日咪又係繼續返工

你公會咁似我公會

無計
the game must go on

Hi 我係咪識你？

見到黑沙兩隻字先回覆你
唔止係遊戲
現實生活大把「我唔玩，你地都無得玩」心態嘅撚樣

韓狗仲玻璃心過蝗 同韓狗打機真係作賤自己

iktf

有時打機 同d街外人嘈完交 個人真係好舒暢好爽

香港人鍾意睇人仆街嘅原因
香港人鍾意笑鳩人嘅原因
香港人鍾意眼紅人哋嘅原因

係因為我哋嘅教育制度
由細細個開始已經係比賽
永遠都想追求第一
所以打機，香港人永遠都想做出眾嘅一群。

雖然係廢話，但真係睇開d啦，做好自己，有餘力自再立人。將自己既道德觀加係其他人身上會變道德撚。

好撚多仆街開外掛

樓主

呢啲咁既人到到都有架啦 踩香港就最開心

最有趣係有種人

1. 社交有問題， 講埋d 野九唔搭八
2. 好新手既問題， 隨便google 一大堆佢都要追住人問
3. 乜都唔識， 走出黎指揮， 發表偉論隻game 邊道唔好玩
4. 高手教佢， 想勁要改壞習慣， 然後呢種人反駁個高手，話個高手唔會明佢個情況
5. 需要練習既game 唔練， 然後同其他人溝通唔到， 因為水平差太多
6. 一有絲打係group ， 佢衝埋去吹水， 入打機group 唔撚係打機
7. 講親野駁撚左咀先， 懶有見地， 然後根本冇料

最後呢種人會周圍屌人地小圈子， 話成班高手唔撚理佢

見唔少 集合體都見過幾次

有tg群，disco個d都入面班小圈子人品垃圾都爆

其實全世界都有
鬼佬online game叫呢d做drama
畢竟都係一大班細路圍爐，你可以expect到佢地會有幾咁成熟
自問勁既咪自己獨立出去行囉

屌
我有班垃圾fd就係果種贏就話佢carry
輸就屌你雷 乜乜柒柒果種
一係就掛住自己肥乜都唔理
好似n年前玩war3 d守城
守果下就永遠唔見佢既
佢就瘋狂自己打裝
到你守唔住啦
佢又屌你咁撚廢乜乜乜
所以我已經幾年冇同佢地打機

3.4演變去7見識過 係超超超級惡頂
6依樣差唔多個grp有絲打就會咁樣 邊度都有

打機求開心 佢咁樣做開心 所以無問題

樓主個公員全部連登仔黎? 差唔多質素咁嘅

唔止打機
根本日常生活都係咁

其實其他地區/國家既人打機都係咁

笑左，你黑沙咩公會

入親香港公會都冇咩好結果
港仔不嬲唯利是圖，唔會團結/幫人諗
打交裝死是常識

你識D人西姐 我玩咁耐online都好少識到依d仆街
不過我對識果d人都好好 唔知關唔關事喇

槍打出頭鳥唔係咁用架傻仔

其實真係唔明依家香港D風氣點解會咁
讀書勁又話讀死書 出到黎咪搵得萬幾蚊 運動叻又話搵唔到食
學較為冷門既野 又話標奇立異
即係當有人精通於一樣野既時候 隔離既人就會酸言酸語咁單單打打

呢段真係可以概括香港社會現象

韓狗troll人好有民族性，只要見你唔係用韓文做名就troll你先，又或者全程自己用韓文溝通

不過話說除左台狗同韓狗用自己語言溝通外，其他國家ge人都好主動用返英文，唔知係唔係台韓學校唔教英文

True

黑沙入台仔公會
有女冇狗公，問野有人回，不過比較應真，見你小on dd就清走你

依家咪算好 以前電腦online game興嗰陣 乜撚人都有

香港 贏左你 你係狗 屎都不如

輸比你 隊友廢

唔會問心 唔會學習

台仔都差唔多咋喎

香港人打機態度差 最鐘意屌人認叻

槍打出頭烏都無人屌
成班文盲？

回返主題
好明顯樓豬淨係過玩台港澳伺服器d game
玩下韓國伺服器d game先啦
佢地既勝負慾唔係講笑

香港人最鐘意踩返香港人就真

玩舊game好少見